有冇開通嘅老豆老母幫手做文宣，好多中至老無時無刻比人洗腦

我老媽好少關心政治
但比身邊差唔多年紀嘅人不斷洗腦
由雨傘開始發現佢比人影響
我一直都用中立角度同佢講，講野已經唔偏頗任何一方
但我點講都好，轉個頭就比佢日常身邊人影響返
直至今次我唔想同佢嘈破壞感情
叫佢唔好同我喺屋企傾政治

啱啱一路聽佢同美國親戚傾電話
親戚關心我地問香港咩情況
老母就一路將佢比人洗腦資訊講曬出黎
1. 學生已被人洗腦
老師剪走曬學生打人片
但將警察打人片灌輸比學生
2.老師同發放信息人已收左人錢咁做
4.比人拉左會有案底好大件事，成世人會玩完
3.人地send片比佢疑似影到個女仔拎枝通渠水淋警察
但淋唔到人淋返自己，喺度慘叫
4.警察都係打人工點解要咁搞人
5.對反送中只知表面條例
完全唔知後果同深意
講到好簡單咁小事都要搞咁多野
咩事都好，都唔到佢管，d學生管
6.扭曲左我原意話有人比屋企人言論同香港現時世態壓迫已自殺死
所以唔想喺屋企講傷感情
我有我出黎行，佢有佢生活
但佢講到死左幾件都因為比人洗腦
屋企人勸佢返正途不果而自殺

佢日常微信wtsapp 都係藍絲廢老多，真係好恐怖
有冇同年齡層人士可以做文宣幫幫忙
一路打字一路聽佢發放不實消息比美國親戚真係好氣憤好心痛

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

大把呢d，我都想知有咩方法

開枝啤酒定定驚先
主要已打標題
我自己都有影響緊老年同事
佢地睇人打警察我就比警察打人佢睇再做文宣
但廢老果層真係唔知點入到手
請開明屋企人士幫幫手

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

我有計

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]